### ✨ About Me ✨

<!--
**sheenisme/sheenisme** is a ✨ _special_ ✨ repository because its `README.md` (this file) appears on your GitHub profile.

Here are some ideas to get you started:

- 🔭 I’m currently working on ...
- 🌱 I’m currently learning ...
- 👯 I’m looking to collaborate on ...
- 🤔 I’m looking for help with ...
- 💬 Ask me about ...
- 📫 How to reach me: ...
- 😄 Pronouns: ...
- ⚡ Fun fact: ...
-->

> 姓名：宋**
>
> 笔名：未央
>
> 英文名：sheen
>
> 昵称：sheenisme
>
> 自我介绍：IT届的文艺男青年，风流倜傥.......
>
> 微信公众平台：未央说（weiyangshuo6）(说来惭愧，更新全看心情.....，停更两年有余，更新请等待)
>
> 抖音：未央_sheen(sheensong)

我是一个河南工业大学计算机科学与技术专业（已毕业，在隔壁读研）的一个电脑小菜鸡，无聊之余买了一个服务器（其实只是阿里云的虚拟主机...，别问，问就是“太穷了”），搭建了一个wordpress博客(容量到限，马上弃坑)来记录我的神经日常。

又迫于服务器容量不够和经济压力，2020年8月8日正式将博客迁移至[hexo](https://hexo.io/zh-cn/index.html)平台，将静态网页同时放置在github pages和gitee pages上，且二者基本保持同步，从而实现白嫖！！！

2022年虚拟主机全面弃用，50块钱白嫖了腾讯云服务器，因科研所需，暂时不用于承载博客，仍采用白嫖gitee和github的方式承载博客。为了更好地管理博客内容和源码，采用双仓库的方式来存放，解决了自己换机器后不方便更新的难题，具体请参见博主[gitee](https://gitee.com/sheenisme)的主页。

> 人生的意义就在于折腾和一直折腾。
>
> ~~sheen~~   我

网站主页：[sheensong.top](http://www.sheensong.top/)(因服务器用于科研，主页暂时关闭)

博客主页：[blog.sheensong.top](http://blog.sheensong.top)（国内gitee+URL转发）

[weblog.sheensong.top](http://weblog.sheensong.top)(国外Github+CNAME解析)

个人简历：[cv.sheensong.top](http://cv.sheensong.top)（更新于2022.10.4）
